一個人嘅宵夜食咩最正

夜深人靜，督多兩督手機眨下眼又兩點
次次都攤係床諗食咩好
除咗公仔麵，大家多數食乜

金寶湯

營多

一個人宵夜食乜都咁好
利申 岩岩食飽

成罐煲唔會好大煲咩？

自製餐蛋飯

估到會有呢個答案

食咗咩呀

仲要煲飯

芝士撈丁加芝士腸

去阿信屋買D白飯叮

粟米 罐頭個種 但好似好肥

聽落好正

好似一盒都要十蚊？

竟然無圖

齋食栗米唔肥掛 加牛油就話啫

一個人食老麥

滋味蘑菇安格斯餐加大
飲可樂走冰
個包多醬
要多兩件脆香雞翼要全翼啊唔該

利申：病緊唔食得

病都會照食m記